小米停牌!(突發)

中國第二大智慧手機製造商小米集團已通過配售股票和發行可轉換債券籌集了40億美元資金，為從華為手中奪取市場占有率補充了資金儲備。
根據彭博新聞社獲得的交易文件，小米以每股23.70港元的價格、通過先舊後新方式配售了10億股股票，籌資31億美元。該價格較其周一收盤價26.15港元折價9.4%。彭博匯編的數據顯示，這是香港有記錄以來的最大先舊後新配售交易。
文件顯示，小米還發行了8.55億美元的7年期零息可轉換債券，較參考股價--即配股價格--有55%的轉換溢價。
小米股價今年以來呈上漲狀態，較一年前上漲了146%。但在該公司披露截至9月份的季度互聯網服務營收增幅為三年來最低後，股價有所下跌。隨著美國的制裁加重，小米已奪走了華為的一些市場占有率，尤其是在從歐洲到印度的海外市場。
文件顯示，股票配售所得資金將用於業務拓展、增加市場占有率的投資和戰略生態系統投資。

叫咗多啲人買先嚟爆好喎

個價格定位都唔同， 點搶華為手機市場份額， 等錢洗就等錢洗啦

有幾白痴先會買W股？仲要係支那股

cap水藉口, 搶老散錢

口裡說fuck 身體誠實的連登仔有福了

又籌錢

睇黎要跌兩星期 一開即該買返喲靚熊仔

發生乜事
點解呀

都唔係，佢而家唔同價位高中低都有
佢pro就係打華為高端